GME SH邪教名不虛傳！搞到人輸身家都可以反過黎屌廢淡令到人唔開心

你覺得輸錢嘅人係因為輸身家唔開心多啲
定係比廢淡笑唔開心多啲
用下腦都知係前者啦屌
唔係你哋班仆街人哋點會輸咁多 仲好意思扮好心驚廢淡搞到人哋唔開心

人哋玩股票唔係為錢

係為咗正義不過佢哋嘅正義害死唔少人

其實點解會去高位allin呢啲股

情緒被氣氛影響 再影響決定

林鄭害香港人害咗咁耐都無穿無爛
仲有人想請佢食扭扭傻條

一早講明量力而為咁買 又話害人輸身家
啲人冇批評思考都入好友數？

牛牛班老散真係好堅，輸到仆街仲SH

樓豬你個叛徒仲要反骨幾耐我地一定會32857返黎binc盤前爆升ss緊

可以被氣氛影響到all in呢D垃圾股。一定未係股災輸過錢

點睇的 我都用牛牛。

你份過邪教post睇過未
心智未成熟咪容易比佢地影響囉

其實係咁咒買GME班人輸嘅人係咩心態

你覺唔覺自己好煩

收返埋個頭盔啦屌你老母
吹撚到天花龍鳳引人入局，有人講唔啱聽就話人fake news ，做到傳銷咁
求其帶個頭盔就無責任水人入局？

心智未成熟跟風買關人撚事咩
淡友開post 心智未成熟嘅人走去沽 你地係咪又搞到人輸身家
都唔知有乜野好嘈
過撚左2019年原來連登仔都冇進步過

少少
屌一兩日就潛水

十足啲騙案昆鳩人入局害人輸錢
然後講句你自己比錢關我鳩事就當無野

年中波台咁多人賭輸身家又唔講

有人走去沽關淡友咩事？
淡友有叫過人去沽咩？

相反GME撚係咁叫人買叫人sh水人入局
淡友有水人去沽空

你邊個post見到淡友迫人沽？ 邊個post淡友見人唔沽gme就屌人老母 ？邊個post淡友實牙實齒話沽左一定賺？
搵黎睇下

呢位巴打心水清

gme加下反彈左10$
樓主小心又俾人屌

屌囉 我又回佢哋一句點解咁關心我銀包呀社工

擺明啦
一邊懶好心同你講唔好all in量力而為
一邊同你講：
拋一大堆乜柒分析，講到穩賺咁氹人入局
一時又話今星期五爆上去
一時又話下星期一先爆，今日齊齊set320接貨護盤
跟著又話再下星期五先爆上去

funny

咁又係 淡友吹淡都唔敢沽 點叫
你講果班人見人買完會升諗都唔諗就all in 咁又關好友事 係有獨立思考能力嘅都唔會講兩句就買啦

依家我叫你沽你沽唔沽呀？
Gme跌緊喎 實賺架喎
咁你沽唔沽吖？ 唔會架嘛
你有獨立思考能力都唔會聽完人講就買啦

一心唸住支那間公司對抗大鱷果班根本WFC咩價
係d當平時炒賣想賺錢既人先會覺得奶野

其實係咁咒買GME班人輸嘅人係咩心態

自己鞭返自己係咩玩法

想問咩有人叫佢賭身家咩？收皮啦

唔好攞人有獨立思考能力做擋箭牌，卸去GME撚水人入局嘅責任啦

GME撚可以用呢句免去責任
咁倫敦狗、傳銷撚都無錯啦

唔入就係傻淡，入左輸錢就關人撚事冇獨立思考

GME撚立於不敗之地

因為夠賴皮

仲有一點
跌左就話特價時段
照咁睇而家雙位數應該超特價時段

香港人鍾意睇人仆街真係到一個極致

都開始冇乜人想再討論，熱情冷卻了

係比股票玩

上年大把股神 以為自己贏錢係因為自己眼光好

咁咪好囉 新黎個班cctoy同波台番去屬於自己既地方

上星期都炒完晒，呢家仲入真係接火棒，仲話咩SS
買股票抗爭，痴撚線

其實冇人關心佢哋
係笑9佢哋傻仔

起左樓主底，大戶都幾重手筆，連連登都落PR仲要同地産佬同一間公司 驚唔驚找唔到數

唔係馬後炮 博ss 點解唔0成本先？500幾食一半糊 之後放風箏 你0成本sh 同 200幾成本sh 個心態係好撚大分別

邊個走，邊個就係鬼！
散水撚
出賣手足

真係好ON9

屌你啦 你咁樣同幫黑警有咩分別

500贏個陣唔叫贏
30000贏個陣先係贏
間沽空機構輸到話會轉型
係要睇全世界仆曬街至開心
貪勝不知輸

傻淡=藍屍
黃到金一定要買gme

好彩上星期醒覺左，唔撚駛輸晒d profit
買股票唔係為贏錢都痴撚線

一直都係叫大家買一股strong hold，1股小小錢輸曬drop to zero又唔入肉當打華爾街抗爭成本，講過曬係會all or nothing ，輸身家果d 唔係all in就瘋狂溝貨，輸係自己貪念到，唔唸下自己可承受風險 ，可以怪得邊個

利申一股gme

最慘係輸得最金果班人不斷水人溝貨

有人係咁講
幾錢入唔係問題 最緊要股數喎 based on 一堆錯既假設
咁都唔係水人高J/越買越多?

炒完個氣氛就玩完

收皮啦1股就可以不負責任

GME係咪邪教我就唔知
但樓主日日開post講同一樣野,我就好撚肯定真人係怨婦

班垃圾係咁撚麻撚煩架啦
搞撚到個市鬼唔馬六
真心祝班友輸到仆街含家產 永不超生

都係果句啦，一股當你最高價45百入成本都唔高，講過曬會all or nothing，真係覺得成本太過超出自己風險就唔好買啦，更加唔好講越買越多

其實有咩好嘈 買就買，唔買就唔買
有強姦冇焗賭，佢輸到仆街又點

唔洗突登開個p牌扮極端

講過曬個風險又話不負責任，包賺就叫大家all in啦，我買埋你果份賺錢你既輸錢我既好無？

1股又好半股又好 你買左咪即係buy 個idea囉，唔好講到咩都唔關一股黨事 成件事係on9的話你買一股都係on9 唔好再拎1股光環做擋箭牌

真心定假膠 好難分

我又無中伏 點解要做怨婦
我最鐘意恥笑啲on9仔你話我太無聊太得閒我就認同

成個香港得一間PR 公司 同香討地產板係咪同一間，不過樓主幫手推高D樓價 幫我賺唔少

買得股都18歲，仲心智唔成熟就佢自己問題啦

將gme 拉埋去同反送中齊名
擺明污名化場革命

gme 邪教仲賤過 5毛

兒登仔真係有趣出等多post就係PR?
你搵到證據我係PR我話你叻

冇野駁到廢淡咪屈人pr五毛藍屍囉

沒有力量既正義沒有任何意義

如果我係PR 我一定唔會比錢落黎連登
班兒登真係以為連登係國際線論壇 乜柒都話PR

講返公道說話, 個個都係叫人唔好孖展同量力而為買少少就好

同埋收割左本金先

早期同後期的確係
但中期都幾肯定100個得1個會叫人小心而果個人就會即刻比人屌

不嬲都係屌緊班sh撚連放一股都要比佢地屌老母，邊撚個先係仆街走黎話人廢淡害人跳樓都on撚鳩

後入個d, 玩到心雄就唔知啦
不嬲都係理性分析, 覺得分析咪買少少
本身股票就係高風險 呢隻仲要係高風險中既高風險.
自己唔做dd 真係唔可以怪人

純粹起底睇返你以前D POST， 同香討D PR AA POST 風格一樣 我自己係樓好， 都覺得地產佬請大量PR 連D理論都一樣 大戶個大陸佬CEO 都幾重手筆 但係連仔 幾股黨 賣哂都影響唔到大局啦

Sh呢個字被嚴重濫用同錯用

佢加埋希特拉 精彩飛動 尖峰
仲有一堆英文名日夜開post救人

如果係sh 5股個d, 你理得人, all in 個d就真係自己諗啦

一半半啦 有條友止賺都要笑鳩人貝沙灣變長沙灣

我睇華爾街唔過眼，拎一股成本擺係到關你春事咩，就算drop to zero果小小錢，第到都執得番，你成個怨婦咁撚樣做乜春姐覺得件事on9咪一開始跟大戶去做空gme lor ，係到馬後炮做乜春

好多龍市股神誤信人鳩up以為真係上到5位數
當時對佢地黎講唔叫高位

洗唔洗咁重本 ， 連D財經一周 ，信報 都落埋i社二廣告，香港人周連仔買得幾多 大部份 1，2股食下花生，當叫次G ，今晚放1股比佢地老細，表揚下佢地咁重視香港市場

救人
我恥笑班on9仔ja

開po笑柒班傻撚都比人話PR，佢地係咪覺得咁樣安心D

唔好FF咁多啦
上得多兒登嘅人特登鐘意幻想人哋係PR
你會唔會去波台話支持利記嘅人係球會請返黎嘅PR

鬼係高位放小小班撚屌屌到你撻皮啦
低小小就叫你溝
而家插到咁先肯收儉下咋

我都見到有人笑鳩個黑人小妹妹320放左gme, 連登就係咩都可以笑鳩人

我純粹呢排得閒 又比班人咬過先忍唔住起勢恥笑佢哋
吹撚到係PR笑到仆街

你條仆街一定收左美國錢
大戶派來連登唱淡
無啦啦妖魔化GME

佢地果陣吹到ss硬 無風險
後尾插到咁先改口話係賭緊錢

佢地真係好撚顛，琴日仲叫人借錢，我都100蚊走，冇贏冇輸打個和

我就係唔俾你地 水人入局

係呀 其實我係華爾街入面啲打手黎
要用google translate上黎開post
I go to school by bus
I am your father

我覺得500 蚊就已經ss 左 咁都唔放或者拎返本金真係冇計

拎身家黎sh
我會覺得係條友自己戇鳩

有冇人會all in 一注六合彩

18歲心智未成熟係咩人錯？佢自己問題啦
心智未成熟上咩連登高登，fg50萬都冇撚用啦
叫你sh就拎副身家出黎，唔係戇鳩係咩
你呢啲撚樣就好似執到寶咁同啲心智未成熟嘅傻仔出頭

好撚煩

唔會因為影響唔到賠率 會唔會打假波 黑哨 就會懷疑下 見你公司平時屌 7D 樓淡，幫我賺唔少，我做人好飲水思源，今晚比多股你老細啦

輸得多個d 咪會起哂鋼囉
人地輸錢心情唔好 咪鬼搞人啦

問下gme sh完輸身家啲傻仔
可能會

係係係 你哋周圍屌鳩人唔SH嗰陣唔煩 依家比人恥笑又覺特人哋煩

咁廢淡唱淡又影唔影響到GME個價呀

我就冇
不過就一定恥笑啲傻仔拎身家sh

貪心囉，fear of missing out

其實係不過無計佢地衰貪心 本身話上420.69 到價喇又話等1000 之後仲吹撚到32xxx
星期五果陣都feel到唔對路啦 前幾日棍上棍落 果日已經喺度陰跌彈都唔彈下 果陣都仲有3xx要走黎得切

佢地真係好撚鍾意搬龍門

都唔係屌鳩啲淡友做乜

淡友講幾多野都唔會令股價跌架wo

真正賣鳩佢地係班叫人SH自己又趁機出貨果班人

弱智都可以上連登
扮咩有樓呀 有樓都知依家樓爆緊啦仲賺唔少

佢咁既智商諗唔到可以點覆，唯有打句「我賺好多」黎駁你個廢淡PR

樓上個咩柒量子力學覺得係廢淡壓低gme個價架

條友真心弱智唔係份
想屈人PR都屈得咁無水準
仲要扮有樓 笑鳩死

睇淡唔代表要做淡㗎

GME友係弱撚智淨係識叫人put

唔好拆穿佢哋
其實大部分都唔知put同沽點玩
只係識跟人放一句「唔睇好又唔put?」以為自己好撚型然後走人

你同事之前唔係咁講 定係公廁ACCT 幾間公司一齊用

咁又點係咁撚慘架啦，係笑你地，恥笑你地班傻鳩架啦，吹呀？你地唔係貪心，以為會上1000鎂，甚至3萬鎂，衝左入去4百蚊都肯接火棒，我邊有機會笑到你班GME傻鳩？你地自己望返轉頭，一定覺得自己撞撚左邪，回憶返起都覺得老尷

Gme撚真係好撚煩
自己表面條數贏緊個陣就周圍吠周圍咬
比人鞭返轉頭就唔撚得

Wall street比錢我地唱淡原來我地係Wall st金融才俊

500蚊賺夠個堆巴打揀緊樓
strong hold個班巴打可以幫手足上樓一定好滿足
買股票一定要賺錢既咩

層壓式推銷
饅頭師
傳銷師
送頭師
pon師

你又好似好有道理

你真係好撚垃圾呀搵埋d九唔搭八既post黎駁，咩玩法

282咪前車之鑒囉，最後咪又係成班蟹撚晒，啲黃絲以為咁就叫支持，咁就叫抗爭，誰不知佢地啲錢去晒啲大戶個袋入面，啲大戶拿佢啲錢買勞，買跑車，玩女人都唔知幾撚爽

真係唔知呢代人係太有錢唔自在？定抑或太蠢根本唔知自己做緊乜

蠢人而且貪心係應該得到如此下場抵啦～～～

我屌淡淡=我睇好？
我屌GME好友=我睇淡？

好心柒撚咗就潛啦
定係你其實先係PR 驚人唔SH GME呀？咁落力起我底呀？

打手可以一日一股GME
不過就快一股就幾百蚊 一陣打去美國搵老細投訴先

仲話 3000賣捐俾612
真係多撚謝

原來你自己睇淡 走去屌人睇淡 姐係依家你ALL IN GME ？你知唔知自己講緊咩

你就真係唔知自己講乜啦傻鳩
我如果我睇淡又點會all in gme呀
喂同弱智仔講嘢原來真係幾辛苦

起一起底望 原來真係GME SH邪教班人
唔怪得嬲撚到係咁屈我PR
去搵你女神屌西啦 仲有機會上3萬㗎

我屌淡淡=我睇好？
我屌GME好友=我睇淡？

姐係你係淡定好 你洗唔洗重讀小學？

睇完都唔知佢up乜柒R撚哂頭

真我重複睇左5,6次都唔知佢想講咩
似係輸到為屌而屌所以語無倫次

我係有買 10股 8股 有咩好嬲 你話屌 GME 好友唔係睇淡 開POST 屌樓淡唔係樓好 至得撚意，不過一個ACCT但係唔同人 通常都係咁 ，同之前香討個長實打手ACCT 一撚樣，成日前言唔對後語

講真
呢d搭棚佬以前係香討勁多
我都瀨過唔少野
所以有左經驗呢次有賺都閃左

照你咁講 你100%係PR
起咗你底你好多post都一時一樣
一時男時女
一時無女一時結咗婚

喂仲唔肯潛呀？越講越柒啦你

原來人妖黎

因為今次送中 攪到老公話要同我離婚

而家拿9號會出數據黎SH
到時數據唔岩心水會唔會變fake news？

無貨點SH

架係自己攞黎掉就係佢呢啲人
本身串鳩佢兩句都廢事理佢
係要衝出黎一次又一次比我落佢面

其他人自然識起啦 ， 我除左岩岩入連登 開左個膠POST 扮女人 扮女人有錢收？仲有邊個POST 前言唔對後語阿， 你屌 7 樓淡，又話自己係樓淡，又話咩撚 屌樓淡 唔代表睇淡 實係前言唔對後語啦

sh撚真係驗埋智商先好走出黎柒

我開post前言不對後語就係pr
你開post前言不對後語就係膠post

點呀 仲未柒夠？我唔怕同你玩 驚你越講越柒越黎越多人笑鳩你啫

真係笑撚死，雙重標準到

一個post 好 一個post 淡，好似精神分裂咁，唔同公司唔同人用又接唔到故，連登acct 好貴乜

開始放棄 幫緊自己搵籍口 搵野賴

貴唔貴你應該好清楚啦
一個post係女人 另一個post又變男人
叫你老細畀多啲budget啦 做pr做得咁易比人拆穿

可以順便起埋我個十年高登acct 底，睇吓我係咪PR

比埋條LINK 你

十年前我用戶名 貼銀行倉六球本 賺成球幾野，你小學畢業未

辛苦你啦 做足十年PR
想知連登依家啲post係咪值錢過高登
始終依家高登少咗咁多人上

痴撚線做PR做到賺六球
睇黎你真係好落力
6百萬除0.5 即係要出幾多個post?

買一股都輸身家？

成褲成家放落去，就真係太貪心，太傻

咪撚再理佢地啦 個個泥足深陷唔會聽得入耳

依家高登FB 就入到洗撚買咩 傻仔 個舊登 POST D USER 都知我 CPA 轉裝修啦 有名有姓

我依d社工 唔會放棄任何一個client

PR都有part time㗎咩？
我唔識呀 學到嘢多謝你

弱智都可以渣幾球，幾時比人昆哂gme唔知跌左幾多個呢

9年前 個倉，今日唔只啦 傻仔 洗好似你地咁撚 辛苦 5毫一個貼咩， 係連登錶POST PP 都 連用戶名 SHOW 過幾隻出黎啦 最平果隻 5712 都 70萬 個舊登 起底 都有貼架

你依家係離咗婚果個pr定追緊女神果個pr?
定係啱啱果個鐘意用嘅pr 柒到要搵救兵
所以搵咗第三個 變左嘅pr
你地夾好啲先啦 轉人轉得咁明顯

未聽過d人咁著緊閒錢
仲要唔開心
出街跌左＄20 我都當閒錢提都冇提
但佢地日日提住閒錢但係咁屌人我蝕得起

想同我玩屈PR 你未撚夠班

起撚返底啦 我開POST 舊登D人 都知我係LLB CPA 轉行裝修啦 PR 5毫個貼 係咪依家經濟差 大學生都要 好似甜筒輝咁賺5毫一個貼阿

下 無話唔信你喎
依家你呢個PR acc 已知有三個人share
一個係裝修佬 我當係正身
一個係追緊女神嘅GME SH撚 即係重點做GME打手嗰個 不已敗走 所以搵正身幫手
一個係離咗婚嘅女人

可能仲有一個樓好打手 專喺連登同香討開post
所以先咁清楚啲出post 格式

成班講到好㩒理想一齊打大鱷，兒登有幾多個真係想咁，咪又係一味大貪不斷叫人sh咁自己就多機會賺錢
350 400入個啲就真係冇撚腦既抵撚死

比人踢爆左PR咪濃， 起返我底屈返我係PR 我有名有姓 有歷史，好心你收檔啦 連登APP POST 都知我課隻GAME 都課十幾萬啦，你入afk arena 個POST 問下D人識撚唔識我， 你班仆街落閘放狗比賣唔比買，我依家條氣唔撚順，果18股GME當比大戶做帛金 明唔撚明阿傻仔

比我踢爆咗即刻嬲到咁
係咪知道會比老細扣人工所以心情差？算啦 最多我唔再拆穿你

人地入曬tg group玩echo chamber巴打唔好曬精神啦

型囉

起碼依度小d人中伏